淘寶一問

淘寶運電話落黎香港得唔得？會唔會比海關扣機？

集運好似得
你要同集運公司講係電話，佢地會有計運落來
如果話唔運得你問過第二間

用集運淘過幾部落嚟
未試過有事

借問聲係邊間集運？？

多寶

唔係運軍火白粉都得架啦

可以呀
我依家用緊淘寶買既lg v20

點解仲有人用多寶

其實有冇伏？
平好多？

近屋企咋

手提電腦都運過

冇伏
二手9成新1888rmb

咁真係幾抵wo

巴打用開邊間集運

神州
仲要用呃錢嘅順豐